張敬軒隻No. Eleven嚴重被低估

春秋 — 唔洗多講，神曲。
襯 — 御用水泡。。。 請軒叔投入小美懷抱
詩郵寄 — 小克 其實佢真係好有才華，玩填字遊戲一流。
石徑 — 勁撚好聽，新生代最好聽男女合唱歌！Keeva去左邊
攝氏零度 — 耳目一新，唔plug曬撚哂。
茶想曲 — 聽完好想瘋狂FF
婚紗背後 — 好哀怨，一聽上癮
隔夜茶 — 全碟最愛 希望有生之年聽到一次live
怎麼可 — 聽完要抱著隻狗，心都酸埋
Yes & No — 一般K歌，帶點MK氣色，岩我

好想同軒叔69互射啊啊啊啊！！！

Love,
Bun

最鐘意笑忘書同春秋

呀茄是咪追蹤左我 秒回

怎麼可應該要拎去做派台歌啦 可能首歌講嘅故事比較灰暗 所以冇拎嚟派台

軒叔。。。典解呢排唔玩IG。。。小美心碎了
How can I let you know how much I care

同鳩拍隻小白一樣
聽完真係想喊

攝氏零度

未聽過咁既編曲，好撚正

我最鍾意春秋 缺乏手望

春秋之後吹奏過，原來好多人都聽呢首識佢

我係因為2014年首酷愛識佢

我係無名指的光環

怎麼可真係世界級

嗨MAY

Bun

現在重複這句話只有我
怎麼我的愛竟變了負荷

Me = bun lui

早呀衝囝

要我地獄呆坐

收皮啦

諗起軒軒隻狗仔之前噴鼻血去左。。。

Call me關美人

好似CANCER

係，心已傷 好可憐

攝氏零度
Btw Keeva前排出咗新歌

聽左，太一般了
衰過m記名曲好得很

連登首席基佬MAY

而家先知？

無人聽軒了？小美人生失去意義。。。

我都有追蹤你架小美

Keeva就算吧啦，Live唔掂
無賣點，連環球都唔捧

Love,
Bun

怎麼可

嘉欣呀嘉欣

係咪仲係環球
09年個排真係環球盛世，swing eason hins kay

小美正式改姓關

知唔知低估點用？

好撚心酸

真係低估 有幾何聽人提佢隻no. Eleven
當年銷量勁唔掂，加上同tvb版稅問題無乜宣傳
07酷愛就賣得好
你可以睇返其他環球歌手

怎麼可真係聽到喊
遺棄寵物死全家

呢首我諗佢唔會唱live了

春秋真係好撚神

當一眾好友至親

張敬軒成個人都比人低俗咗啦
認真佢全盛時期嘅唱功我覺得喺香港係冇乜人贏到佢
Eason呢啲前輩級上晒神枱就另計啦
睇下啲on9成日搵佢同陳柏宇比就知佢喺香港比人低估得幾緊要

低估

應該有生之年都聽唔到《隔夜茶》既live version
個版權喺華納手上

抄t-ara 首 no.9

推

咁點先算唔低估

佢隻酷愛囉，pink dahlia

感情用事

係.........但係作為新人，無受到公司極力宣傳係一件好奇怪既事

有捧過下架，成日拍Mr.出show

乜撚野啊死韓9

好想聽一次石徑嘅live 怎麼可本來都係我playlist 度但每次聽都好心痛唔敢再聽

反而呢隻歌係k歌味最濃但又hit唔起既一隻碟
至於點解唔派怎麼可呢首, 呢首真係好有意境, 但我覺得唔關意思灰暗事, 而係首歌係講緊故事, 但係又唔係大眾歌, 所以派完都唔會hit

我寧願佢一係純k歌, 整紅自己
或者做D佢中意既音樂
又或者整紅自己, 再獎勵自己做D中意既歌

但no 11呢隻碟, 我覺得似係用來捧新人(曲詞編唱)
所以成隻碟D歌既唔係軒仔中意既, 又唔係D hit得起既歌
可以話係佢最失敗既碟之一

陳柏宇果D真係街邊唱歌入門版
佢hit果排靠好多炒作(樣, 努力左幾耐, 隱世乜乜)
如果比唱功, 可能佢只係under eason, 克勤
而家既樂壇基本上冇邊個歌手唱功夠佢來
但佢既唔好都係對音樂既追求太奇怪... 好似好離地, 搞緊藝術咁
好睇重形式, 而唔多著重感情方面

yes & no 有咩可能係k歌
少有既軒色r&b
香港有幾多人會唱依種free style既歌
唱到又有幾多個真係好聽

詩郵寄
佢少有既快歌 仲好正

佢風格獨特者，唔算奇怪

其實陳柏宇真係努力左好耐呢樣張敬軒自己都講過 但係如果比唱功真係冇得比 聽下陳柏宇同張敬軒首騷靈情歌已經高下立見

呢首lip 個演繹真係好正

我不嬲覺得努力唔應該係受人欣賞既最大因素
我寧願欣賞eason呢D天才,

咁佢又未算奇怪既
理論上來講佢仲係好好添, 堅持自己既風格(雖然都唔係成日堅持)
但我覺得佢性格係有D: 我唔理你中意聽乜, 我只係會理我自己中意聽乜

首襯好好聽 照計應該可以hit 到

爭好遠
小白講寵物生老病死
怎麼可講自私既人類將由細陪到大既狗仔遺棄，sad 好多
建議睇埋how could you，係怎麼可既原形故事